今日嘅旺角好撚多人

蝗蝻蠙逼爆咗我嘅旺角

得罪你牙=.=

好逼 返屋企先

預咗啦 仲出街??
梗係留係屋企啦

Mk

mk咪我屋企

好多人

Mk仔(*¯︶¯*)

返緊屋企

我係MK型毒撚

搶我對白

我係啊 淨係識去旺角

我係你男朋友 冇所謂啦

你講到我仲點喺連登姣仔

咩仔都畀你食過晒啦

繼續吹

我都覺

去旺角唔叫

你夠係 自私去

我毒撚

肩系毒撚